連仔請搞一搞呢個bug

ipad版
禁左入去所有通知後出唔返去
個箭咀唔work要kill apps